原來仲有364日就到聖誕節

聖誕節對於毒撚黎講根本亳無意義

望住一套又一套既AV

大時大節既時候總有一套可以慰藉到你

但我已經再冇動力打開佢

每一次射精 抽搐過後 倍感空虛

唔想去諗MK仔係平安夜點同你女神啪啪啪

靠打飛機黎逃避現實 我諗係好多人既選擇

究竟聖誕有女難D 定係戒打飛機難D呢

係呢一刻 我好迷茫

商場大把手足陪你

原來仲有365日就到聖誕節
諗返起上個聖誕節 好似就係琴日嘅事咁

2020係潤年

下年2月有多29號呢一日

儲左錢送電話俾新女同影貼紙相未？